====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Donc , vous voyez une répartition absolument fantastique des fonctions dont les conséquences sociales sont également considérables , car au fond ce qui faisait l ' avantage social de la ville c ’ était cette coïncidence entre l ’ espace géographique et l ’ espace social où vivaient les habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

